Introduction aux pointeurs : 

Limites d'une fonction utilisant le  passage par valeurs des arguments.

Nécéssité de définir un autre type de variables : les pointeurs

Définition : un pointeur est une variable qui contient une adresse.

